攬抄過程一定會痛，但痛完就會見到光明！

唔好怕大爆發、唔好怕失業、唔好怕支爆，屋企儲定存貨吧

要同中國攬炒

Agree

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

支拿攬我地炒攬炒

我都覺
香港唔想被腦細奴役
經過呢個過程係必然
否則做人只會更加冇尊嚴